# Семинар 8

На лекциях мы начали (прям совсем начали) тему шаблонов, предлагается на этом семинаре покодить. Примеры того что можно покодить:

1. Написать свой динамический массив шаблонный
2. (для эстетов) написать бинарное дерево поиска шаблонное
3. (для этестов) написать кучу шаблонную
4. Написать шаблонную функцию сортировки (пусть принимает std::vector\<T\>)

На этом моменте у меня кончились идеи, можно просто порешать литкод) 
